（無伏）超大波靚女

超？

不了

未除衫都咪撚信呀

係未除Bra都咪撚信

係未揸上手都唔好信呀

我入黎係睇欣宜架！